（有圖）我呀媽用左隔夜食剩既油炸鬼蒸水蛋！！！！！

配雞翼魚蛋湯

好味？

其實幾好，d油炸鬼好淋

Bread pudding

有創意

仲淋唔淋豉油

又有阿媽煮呢味

不嬲都有依味送

正

麵包布甸